[緊急] 點解過左咁多日仲未過10萬

和理非仲快d簽

推呀推呀

恐怖組織？

行動post 推!

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

將中共定為恐怖組織

Fucking sign

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

Signed! 推！

推

其實呢樣野個個國家都知.

.................................................................................................................

忽發奇想, 政府成撚日話發夢會阻住個地球轉. 有冇可能搞一個發夢活動,
係對市民有益? 好似當日葵芳站義務清潔, 係一個好例子.

無人講過話發夢一定阻住地球轉.
我諗全世界既人, 都無人會諗住示威者出黎示威係做社會服務

be water be water, 有冇諗過由硬性抗爭變軟性抗爭?
咁有冇得諗?

簽左

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選